讀Science 可以了解咩科技股基本面

雖然Science 係乞食科
但起碼都可以幫助了解某啲科技股既基本面
同意
Science 就係哂銀紙

有中學science底+正常智商+google下都知啦

我諗只限physics
其他science 就普普通通

同意
了解完之後冇本買，只能夠睇住佢升

了解完就知會升？

biotech個啲都得既 咁多醫藥股 B仔股

不過講真 得個bachelor degree既 有幾多個真係了解得夠深入 而且讀U個時好多都仲係讀舊知識

你囉dse雞啲野同degree 比？

就係以前讀過小小biotech 之後身邊有舊朋友都一直深造讀上去，佢地真係好了解個未來發展係點

巴菲特咪就係因為無讀science所以錯過晒d科技股

識人好過識字就係咁解

你宜家買可樂囉仲用舊嗰套落破壞性革新嘅年代
平民上太空嘅日子都嚟緊

我諗要做開果行先有幫助，例如你做醫療產品，知道某公司出咗件劃時代產品，就買佢啲股票。

俾你睇通睇透哂又點？讀完出黎連投資個本金都賺得慢過人已經輸左九成

讀science 最多咪識分析鞍鋼347、東岳189、天工826

你係咪有讀寫障礙

上年3月幾千蚊買tsla call今日已經可以財自

今時今日仲港股

買半導體要熟讀quantum mechanics 最好有個phd

Physics: 天文/太空股

有分析TSLA電池

Low orbit satellite
正常人根本唔知乜 呢啲咪優勢
不過讀到中學已經好有用

讀文科係咪要研究 理文造紙/閱文呢d?

駛乜中學，小學科學底 + 社會大學就夠啦

讀咩都好 好似都唔關了唔了解科技股既基本面事
反而識人係果行做緊仲有用
加上有google 優勢無咩其實

再講點fund佬都唔熟呢d野
你望下當年tesla autonomous day就知
靜過咩咁

資本市場下 邊隻股票半年黎RS勁 基本上都係有d野蘊釀緊

文科...兜唔到落去
放過我